eodem dato.
Kaebas Johann Trey, et temmal Indrek Tamsoni käest saada 2 Rub. õb.
Indrek Tamson wastas küssimisse peale: wõlgo ei olla olnud kül 2 Rbl, agga selle eest annud 3 koormad heinu krono metsa maa pealt ilma maksuta.
Mõistetud: et se kaebtud saab tühjaks arwatud.
Selle otsusega ei olnud kaebaja rahhul.
Mõistetud: et Juhann Treyl Appellationi kirri wälja anda.
